到底熱氣係西醫角度係乜野？

食呢樣又熱氣果樣又熱氣 姐係點啊
會熱氣到爆炸？

營養角度
係d食物消耗太多維B
唔夠維B就會出現熱氣症狀
利申 聽讀營養嘅friend講

原來係咁 google 下先

綠豆